[molamola] 自動填顏色o既A.I.面世了!

繪師必看《PaintsChainer》塗色苦手的福音
人工智慧來幫你上色

阿珂 2017.01.30

對於繪師來說絕對是一大福音啦！雖然偷懶，但如果只是隨手撇撇的塗鴉也能簡單上色更有完整感，或是在上之前先請機器幫你把大概的顏色舖好以看看視覺效果如何，都是相當不錯用的網路工具！最近這個人工智慧上色的網站服務《PaintsChainer》在繪畫界的網友之間相當流行，因為只要簡單幾個步驟，這個網站就能幫你的黑白線稿上色，用過的都說厲害耶！

PaintsChainer是一項幫你上色的網路工具，目前在GitHub已經開源，或許在經過更多高手加持、擴充演算之後變得能夠更加厲害，不過目前表現的效果就已經蠻讓人驚豔的了

圖片來自：Qiita

操作也很簡單不困難，網站目前支援一般jpg或png的圖檔，選好線稿上傳之後，就可以選擇是要自己下顏色指示，或是乾脆就讓網站自己幫你決定顏色。

圖片來自：Qiita

按下colorize就幫你上色溜！

圖片來自：Qiita

不過PaintsChainer充其量也就是舖色的程度而已，光影變化還是得靠各位自己努力，對於那種總是覺得黑白線稿還不錯，但自己上色就會搞砸的人，有這樣幫忙配色、上色的網站真是幫了大忙啦～！

還有繪師感慨「比我自己上色還漂亮啊...」

沒有指定顏色也會自動判定該上膚色的地方，還知道死庫水要深藍色...這技術真的很神秘！

link:

designer的好幫手

要失業

AI距離取代人類又踏前一步

袁生d作品有救

畫好d線先講啦

以後唔使返工

佢d 大作接近完美
垃圾都可以再用
佢畫果d 係純廢品

痴線未來再加埋ALPHA GO機能,分析幾萬張原畫同過往作品美術後,咪可以直接幫成套動畫上色
分分鐘漫畫家以後畫線稿分鏡就OK,其他自動修正 革命性技術

袁生有救

好似要自己拎線繪同上色圖TRAIN

將黑白h漫轉全彩!!

留名

好型

+1
型仔 + 好Chocolate feel